夾Apple back to 優惠

我有證，收airpods pro
可以係apple store幫買Ipad/Mac 有優惠
有意tg傾

試下講埋幾錢收先，唔好浪費大家時間

無寫即係免費